На основе полученных графиков можно сделать следующие выводы:
\begin{itemize}
	\item С увеличением значения $R_c$ увеличивается модуль значения ошибки измерений $e = \hat{x}_1 - y$, данный вывод следует из серии графиков на рис.2.1, 2.2, 2.3. С физической точки зрения данный вывод означает, что в рассматриваемой системе, чем больше значение ковариационной матрицы шума измерений, тем менее точны проводимые измерения.
	\item С увеличением значения $Q_c$ увеличивается среднеквадратическое отклонение измерений $y$ и оценки измерений $\hat{y} = \hat{x}_1 = C \hat{x}$, так же помимо их СКО увеличиваются и значения, которые достигают данные величины за один и тот же промежуток времени. Полученный вывод был сделан на основе графиков на рис.2.1, 2.4, 2.5
\end{itemize}